是咁的，我係一個變態鹹濕廚師

入唔到大學嘅我終於完成左西廚基本烹飪課程
好好彩比我搵到一間高級嘅西餐廳俾我做打雜
今日係我第一日返工有少少緊張亦都好興奮

射督精比你隻臭閪食

呢間餐廳除咗廚藝了得
最重要嘅梗係多靚女OL食飯啦

今日第一日返工一入到去個戇鳩Manager即刻當我狗咁撚串我唔識英文，
哈哈哈！我係個心到當堂大笑咗出嚟
睇嚟佢唔知我日日睇Netflix 日以繼夜練英文嘅成果

第一日返工咋喎冇份煮嘢食

打飛機唔算煮野食

今日辛辛苦苦終於做完第一日嘅工作
淨係負責切洋蔥同埋蒜頭完全冇得發揮我嘅廚藝技巧
不過冇辦法新手係咁

臨收工嗰陣見到有個40歲左右嘅ol 少婦叫manager快啲車佢放工

係呢一刻我先發現原來個少婦係manager老婆

原來manager雖然當我狗咁撚但係佢對自己老婆好好
臨收工前專登煮個龍蝦意粉俾佢老婆打包返屋企食

唔使10分鐘已經搞掂
佢話佢想鑽研菜式多一陣就點左我去做嘢叫我落去樓下攞比佢老婆叫佢趁熱食

我心諗今次我仲唔比餐勁嘅你老婆嘆

時間無多又餐廳行落去停車場搵佢老婆路程只需要5分鐘

我唯有使用我嘅摩打手呢埋係枱底快速將我嘅白色protein 加料落佢個龍蝦意粉度俾佢老婆食

我望住啲龍蝦唔係好硬得起不過最後都係喺30秒之內射咗好撚柒多汁

我快速攞兩隻手指撈勻番啲汁等到佢同啲意粉融為一體
然後我已9秒九速度跑落停車場將個意粉俾佢老婆

Manager老婆見我流晒汗仲好體貼咁問我使唔使要張紙巾呀

我怕怕醜醜咁話不了因為我想佢唔好講咁多廢話快啲返去食有我d寶貝嗰個意粉

Up

慢慢嚟

Push

第二天

今日見到經理我即刻衝過去問佢你個意粉睇落住得好正喎你老婆尋日鍾唔鍾意食呀

佢無奈咁望住我同我講話懷疑係啲龍蝦變壞左搞到個意粉有神腥味好難食佢老婆食咗一半就唔食搞到經理自己要食埋另一半

我聽到佢老婆有食嘅反應係

後來經理話自己都有份食

我屌你老母我接受唔到有男人食咗我啲龍汁啊

乜撚嘢故嚟

幾過癮